大家遇過最閪嘅師傅係點樣？

有無人試過轉師傅

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

頭一兩堂比佢係咁屌 之後好正常